可唔可以唔好成日講「唔係貪生怕死」

真係好肉酸。好此地無銀三百兩呀。

貪生怕死係人之常情，「唔識死」就係好？

死撚咗點救人呀？